好惱好惱好惱....係美國表態前，必要一場大罷工，逼爆機場

今晚係地獄般既痛苦，作為一個中佬，由6月開始，係前線睇住一眾巴絲，越行越前，每次我都在佢地後面支援佢地，佢地唔夠力搬欄，我都會上前幫手，每次個心都好痛，好怕見到佢地受傷。今晚我真係惱到喊，點解黑警要shoot to kill一個乜都冇既女仔，佢地已經唔係人，只係一班被洗腦機器，政府每日就係用我地既錢去支撐著呢部機器。要破壞呢部機器，必需斷佢財路，然後市民必需有軍備去破壞佢。後者要靠美國，因為有錢都買唔到軍備，但斷港共財路/清算建制派，係現在大家可以做到既事，各位中佬/中女，請以實際行動支持下一代，我知道大家唔介意捐錢，因為可以令你心裡好過，但年青人只係想要你地一份堅持，想大家肩並肩一起同行。無論如何，我希望大家可以站出來，做一次大家和世界認同既無了期罷工，令整個香港可以暫時停頓後重回正軌，咁先對得住所有義士。